如何趕走肥絲大隻條on9

屌那星
煩撚到閪咁
咩左左右右

唔好再應佢 唔好再開post講佢
不過以樓主既智商都係唔會明

洗咩趕，我幾十年前已經block鳩咗佢

我希望今次集合力量趕左條on9
某程度我覺得佢行緊kinger條路

行kingjer條路 咁證明佢係垃圾抄登有市場 你趕都趕唔到

幾時趕走UST南亞仔

封左係個西成個世界清靜晒

開得呢個post就知你on9啦
真係正真趕走佢就係唔理佢
你越講佢 佢咪越開心 越出名 目標達到
所以證明你真係on9 仔一個

[url]肥絲大隻你真係好撚柒 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

打返正字

覺得人on9就要趕走人

五毛Spurs Leonard